當六四由對抗共匪既武器變成贖罪與增取道德既表現，我就知道...

去你老母咩

冇撚端端要贖罪